韓國街頭小食好正

咁嘅價錢可以食到咁嘅份量
下欄嘢都可以整到咁好食
好想食撈飯多士飯卷

連登有食辰！

師兄去過東南亞未?

講真真係未去過
但係我知道越南泰國啲街頭小食都又平又正
冇疫情都會想去下

貪d塵好食夠風土?

呢度飲食台

食仔仔都算係飲食啫…

好鐘意冬天凍冰冰嗰陣食魚糕 食完暖笠笠
不過咁多樣野淨係鐘意食雞串燒 魚糕同芝士熱狗

唔識欣賞乜都加芝士既野食
但第一兜飯 簡單得黎應該係好食

街頭小食

er....你確定自己冇離題?

咁唔怪得你話韓國小食好正
韓國小食黎計唔算又平又正,
同埋佢地食材成日又冇其他地方咁玩新鮮
性價比都唔係咁高

係我眼中街頭小食重點係sell平同鮮
任何國家都係

不過就算越南泰國等平價小食
食安係一個大問題,由其越南,
近年好多甜蝦/海鮮都係越南黎,抗生素多到
同埋d sauce, 佢地成日貪平尻買,唔好食咁多啦
好多化工料同埋色素sor 職業病
同埋d芝士唔係真正芝士

不過只要你有強大既胃,咩都有得食
當年係非洲鱷魚肉都有得食

唔係真芝士 可以係咩